利物浦我屌你老母！！！！！！！！！！

60分鐘就收工

仲諗住要班獌狗睇多半個鐘先谷住條氣瞓架嘛

班獌狗今場咩比數佢地都贏

鏝輸就笑鏝，痢輸就笑痢

根本不敗之地

食住chips等睇4強

喺屋企梳化睇

曼聯

鏝狗啲樣

獌聯好波

獌又做風紀出黎路見不平

你老味
佢為撚左唔比 我曼追聯賽冠軍
放棄歐聯
仆街